法國澳門人同支那人一樣玻璃心

人地曾志豪明明係知名左膠，篇文又係幫你班澳狗屌政府，只係用錯一個詞語就發哂癲逼人道歉😂

19才子更加唔洗講，人地del左post你地自己cap圖侮辱返自己，又係逼人道歉，不過19識玩過小豪子結果澳狗比人撚狗咁撚

除左支那人之外真係唔見其他民族會成日上網逼人道歉

證明馬交仔真係完全人心回歸哂，派左咁多年錢係有價值既